.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spell-Immunity:

Иммунитет к заклинанию (`Spell Immunity <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=296>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 24 часа

----------

Вы защищаете существо от эффектов одного заклинания.
Выберите заклинание и назовите его вслух как часть словесной компоненты.
*Иммунитет к заклинанию* пытается противодействовать указанному заклинанию, когда существо становится целью названного заклинания или оказывается в его области действия.
Успешное противодействие заклинанию, которое направлено на область или несколько целей, с помощью *иммунитета к заклинанию*, отменяет эффект только для цели с *иммунитетом к заклинанию*.





.. include:: /helpers/actions.rst